無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

Hello

好能嬲

大師覺得應該點樣同佢講

咩事！

做緊數 難撚到仆街
一直理解緊佢幅圖係點撚樣
之後我做左成個鐘當佢3D咁做 終於做到
上網睇答案 屌你老母原來係2D？！
我真係好撚嬲

問佢如果有人鐘意你，你會點答

大家想唔想睇下幅圖

trytry先

好呀

加油呀

留名我訓先

知道

早抖，祝你聽日順利

睇吓鍾唔鍾意佢先

Hi

就係唔知

心情還好嗎

就嚟第37日

咁我就會好直接同佢講話 俾啲時間我諗吓
但記得比答覆佢
唔好收佢做兵

好女人係要咁

早啲死

終於上水

照舊單身招男友

死咗想瞓幾耐都得

呢排過成點

係

忙了攰了想出pool了

Sorly

早啲瞓就可以出了

唔想發夢出
我鍾意你啊你知唔知㗎肥仔

咁你同佢講呀

點解你未瞓嘅

用最安好的距離 未會牽手的距離

搵人叫我早訓啦 我又遲左黎喇

我都係呀

他對你沒有feel嗎

鬧醒我啦 成日咁夜訓 死得架喇

早啲瞓啦雪屋企人仲有冇煩住你

應該沒有吧
如果我鍾意佢但都同另一個人發展係咪好仆街

即係你鐘意佢，但仲同第二個你冇feel 嘅人發展？

晚晚都係咁✌️

屌 唔識解釋了
啫係我係鍾意A 但覺得機會好細
然後眼前出現咗B 一個條件好好嘅人
而且好似有發展空間咁
我就好迷了

我知自己仆街唔好屌我

買夜燈放係床頭附近？

我明呀咁拍住先睇下點，但如果真係冇feel就分手啦，唔好一直拖住

緊係有啦
我都係上番床訓好啲喇

會有青光眼

我即訓 晚安喇

唔想返工

攬攬早啲休息啦

早抖啦

仲有5粒鐘

點會屌
不過建議跟心行
唔好強迫同一個冇feel即發展
過來人真心2邊都辛苦

我有深近視
一齊rap 🙏

前面得4題 第一題係2D 第二三四條都係3D

any肥 已經做完了 沖涼訓教

每日唔想面對 hea返hea放

我2樣都有

可怕幾多度

巴打返邊行

有空間發展啫 唔係即刻拍拖嘅

ug level?

完全唔sick
做完就好，早抖連豬

yes ah[sosa

太簡單？

工程相關，唔係好想一世想做呢行但無機會轉到

一個係覺得佢外表好好
一個係覺得佢性格好好

我係垃圾

咁就好拍拖就麻煩了
睇定啲先

熄燈睇？

就係2D太簡單 先會覺得佢一定係3D
仲有如果係2D 點會有3條axis呀on9
真係好能嬲

同埋我好討厭自己啲傲嬌細膽性格

人哋鍾意人會好直接咁追求
我就好廢咁收收埋埋驚死俾人拒絕

400幾穩定咗了 冇藉口換眼鏡

好似我一個frd 佢都係咁
其實如果係咁的話 咁你都唔係真係好鐘意A
不過我覺得 追到A就去追A
覺得無可能既就考慮下B

正常嘅衰左好柒的

都唔算
但呢種題型應該一里通馬國明
你讀落去唔會有機會見到太多

珍惜視力呀

其實都幾大機會係

其實呢題如果係2D就係中學野
我諗住佢一定無咁簡單 就當佢3D咁做
仆街 點知最後

張圖出得唔好啫

咁邊個可能性低啲

本身個樣都柒 仲要柒落去頂唔順

比我知邊撚個畫 我斬撚左佢隻手落黎

絲major physics定相關野要讀core?

engine黎

似比人夾硬扯起碌野 見到都覺痛

我諗 A1% B9% 剩低90%就係我自作多情

屙尿開叉

加油！

何苦呢
轉科保平安

又唔巧甘講咁就考慮下B啦

約唔約到出街先

我係抖M黎

屌fluid mechanics 出到咁 就堅難

本身fd底輕鬆約到

我physics程度去到specific heat capacity㗎咋

係咪真絲先？
真絲做civil仲有得做

我真絲真棍絲

已經好好
以我補習經驗黎講 其實heat都唔係真係好易

咁就真係轉行保平安
呢行而家入慘過敗家

依啲時候就會發現原來你幫我補過physics

諗諗先啦

屌你老尾笑撚到我仆街

真係唔奇
人來人往 有時都會突然閃過某幾個學生 想知佢地做緊乜

利 教親d學生都入到u 但我教個幾科都唔會考得好好

即係點

出面d post太認真
咁先係吹水嘛

我補phy chem bio已經係6年前嘅事了

屌

不想吹水的話 就不要點進來💦💦

差唔多
我都無幫人補習好耐
對上一個學生都15dse
返工太累 星六日唔溝女都打下機好過

唔通你就係嗰個冇高登ac俾我串嘅哥哥

大家好

個個年代 統一答案一定係話無ac
而家有連登app話無連登ac 都無人信

大佬識唔識CFD?

屌 唔講都唔記得 一講就諗起晒以前補習啲嘢

＋

唔識 淨係識run工作用software 無學術同計算能力

如果份工再hea d又唔駛點計較人工 我都會想再補下 始終keep住同後生仔接觸 自己自唔會思想脫節

可以同我傾多啲偈

保證你大開眼界

好 mark實個post定期上黎吹水

如果想保持modern思想都可以去ig follow Gwendolyn.spot

利申打手

聽日八半

我九半 你搞咩未瞓

碌ig碌連登

你係洗太多？

性格一世
外表唔係

我自己唔覺
例如話我接受到食Lunch一百蚊Dinner 三百咁
但係有啲朋友覺得有啲距離

另外，我買過生日禮物俾阿媽
買千幾蚊嘅花膠就好開心
買五百蚊嘅夕張哈密瓜就話太貴
究竟金錢嘅價值係點

可以試下定每個月洗錢上限
用電話又好簿仔又好
試下record所以個人開支
睇下自己洗錢洗左去邊

好眼瞓

今日斷斷續續咁訓左5個鐘 但都感覺好精神

lm

我真係好攰 連抖氣嘅時間都冇可摸以放過我

same

忙到爆炸

突然又想搵返一個人吹水
但我之前明明已經同左自己講唔會再搵佢

我做乜鳩
點解我咁低賤

早晨！！

今日好多野do

oh hi

你只係想純吹水定點先

做緊咩

shittttt 係missy

驚唔驚喜

好開心

梗係吹水啦
屌 但之前搵佢都唔當我係fd傾

Ok
佢hea覆你？

佢del chat

....係咪冇興趣同你繼續傾

係掛
屌 都係早啲訓
仲諗住佢身在異鄉會想搵人吹下

有冇人

我會唔會遲咗

賭神 一起身就頭痛

怎麼了

好悶

以為做乜

唔開心

做咩唔開心

日日都係咁 冇原因咁唔開心

我明

心都灰撚埋

中秋icon!!

咩事

又話要搵佢都搵到 點知唔聽電話 我真係好撚驚

禁突然？？會唔會係電話冇電或者佢瞓着咗咋

一定唔係

佢喺街度？

屋企

點解佢要咁做...

搵返我了

打緊機？

好攰

點解啊

唔夠訓

好多野做？

為何這麼灰

因為我樣又衰 人又廢 冇技能 冇興趣 冇朋友 冇錢

好悶啊屌

我做你朋友咪得，唔準你咁講

今日做左啲咩

始終現實一個朋友都冇，啲人見到我個樣即刻走人

就係咩都無做過

咁我做你現實朋友囉一齊醜樣，牙層唔好禁自悲

唔洗返工返學？

你見到我個樣會唔會即刻走人？

做朋友姐，又唔係揀男女朋友，有咩所謂

我真係樣衰過佳哥

咁又點？

好得意你點整的

試過當面畀人話樣衰

+

岩岩轉工，下星期返新工

依家做咩都無心機

佢講笑定點

講真 中學畀女同學講 佢地將我同其他人排ranking

享受下生活先

唔知點解有種莫名其妙嘅sad

過咗禁耐唔洗再禁介懷，呢啲八婆唔會理人感受咩都講
排乜撚嘢ranking小學雞到

牙層唔好在意

係咪未習慣呢種生活模式

生活模式無咩太大問題，只係我都唔知發生左咩事

唔緊要下個禮拜就可以返工了

啲mk都成日望住我個樣笑

我！
來！
了！

可唔可以陪我傾計

你出街嗰陣時？

好掛住你呀

袋仔

可以呀，你想傾咩

中秋icon好得意

過左又冇得用要自己打code

唔係 唔知點解突然間電話唔識響

yes ar又訓唔著

返學

笑撚到我仆街

又係呢個

hi

你還好嗎

唔好
唔開心 好攰 好辛苦 成身腰酸背痛

你好

放工

好煩好唔開心好頹好燥底
次次都係咁

恭喜哂你放工喇

你又去左邊呀

我好唔開心好煩呀

做乜日日都咁頹呀

東東

因為我又遲左 我卜左睇中醫結果我媽又衝出黎反對又話唔比 都算啦費是嘈
佢食完啲野又唔洗淨係用水浸住等我洗 次次都係咁一有昆蟲就入哂我數

假東

呢家我都唔知點好 煩到一個點又燥到搵唔到位爆

咁我呢

可愛既雪雪

冇野做 但又唔想訓覺

飲酒

搵下方法發洩左佢先

陪我傾計

自從老豆走左之後 我同呀哥飲少少酒都要偷偷摸摸

街又冇得出車又冇得踩
屋又執完清完
飯又唔想煮

我係樣衰既絲絲

好過我連飲都冇得飲

聽日洗唔洗放工放學呀

咁一齊飲酒

好耐冇入感情台R水吹

邊個話比你咁講自己架
明明就係可愛既絲絲

廢青左接近成年in極啲工都冇回音

冇得飲呀

一齊吹一齊傾

呢家個市差呀

我唔要可愛 我要靚仔

咁有冇啲咩世藝做下

之前兩次搵工都係in左5次左右就有靚offer
今次in左過廿份 得一份出offer 仲要臨門一腳話收返 唔請

搵下野學下？

真廢青 完全冇 想打返波都冇

本身已經自學緊好多野

推左 但其實唔明做咩

點解要求

睇完冇推 都係唔明做乜

我都爭份煙腸先畢業 但搵唔到

學緊咩

因為冇乜人吹水掛

個個po開場白都係咁 唔洗理

邊行？

冇事既 唔洗驚好似係

酒管

我都想知 點解日日都唔開心

我表妹都係讀呢樣 佢好似都係繼續捧緊餐

香港人日日都唔開心

我都唔知

仲學緊法文俄文德文日韓文美容護理解剖
水電音樂煮飯家居維修保養搬屋買餸（已經唔使學

咁入去推喇

垃圾科嚟 做好過讀

同路人wo不過我畢左業了

好多才多藝 我淨係學日文西班牙文同結他都就嚟死

解剖都自學到？

推左了

岩呀
讀完我都仲諗緊讀左啲咩

音樂本身識既只係無聊想玩下

呢行好唔好境其實？見不時都有人仆去讀

睇書慢慢學啲簡簡單單咋
之前唔知係邊到買左本書係講解剖

需求大 流失量都大

呢家就唔好喇
聽人講過早排酒店大裁員大走難

本身淨係識彈琴 但溝仔既話結他好似方便啲

我打鼓果陣溝左我現任男朋友番黎

依家間間酒店都難搞 個個都做爛市過呢期

男朋友中意唱歌 如果練得好可以同佢去busking

睇下做邊個部門啦
Housekeeping 就易升職但係會做到好多位勞損
F&b就需求量大流失量唔清楚

練歌吧

係咪好聽架先？

間間都淨係請炒散 好少請full time

我諗點都好聽既

再唔係就鹿會啦

我呢排練緊呼吸有害

好聽 仲要男女音都唱琴

不了 比佢炒左所以要自己搵煙腸

加油呀
我呢排咩都唔想學住

但你本身好似都識好多野

咁癲有冇玩過歌唱比賽先

你搞乜呀食左佢3張野？

就算識都冇用 冇得發揮先係重點

有呀 學校sing con
但一唱完結果都唔理就直接走左

呢個時勢 識多個技能緊會有用既

怕低分？

佢覺得會柒同埋啲對手好勁 所以唔理結果直接同我去左拍拖

識咁多 都要我份工請我先得架

你見咩工？又係酒店？

知己知彼百戰百勝

肉類分解員

都企左上台 仲怕咩柒

普普通通既文員

係屋企已經要煮飯整餸
我唔想番工都要對住啲啲野

識好少咋

閃到呢～
乜夜晚有太陽既咩

唔係架 我以前學界踢決賽咁多人望住都好驚柒 但落到場都要踢

我都玩過一次 全程咪埋眼唱
唱完覺得自己唱得差 但聽返錄影又唔差

絲打踢波？
我學界比親賽都淆淆地

學野係為自己唔係為份工既
但偏偏香港好多人會話你知學既野對份工冇幫助係冇用

葡萄成熟時
同埋可能因為有個拎過3次歌唱比賽第一既呀哥 成日比佢話我唱得難聽 影響到我

所以先頹

屌 我都係活係呀哥既陰影下 搞到佢每次係屋企我都唔敢彈琴

贏唔贏唔緊要 我覺得最重要係試過 同埋上到去d fd幫我打氣好感動

踢波還好 有10個隊友頂下
我果陣打羽毛波 得個雙打隊友幫我頂下明明兩個都驚到震

果陣朋友仲要整左banner係台下幫我打氣

市道差搵工係難啲既啦
但學新野唔襯後生學 老左就冇力去學

但其實踢後好大壓力 見到前面攻得咁辛苦 一個失誤就會令佢地既努力白費
但後尾明白到愈驚就會表現得愈差

所以遲多幾日會再搵啲新野學
果啲已經開始悶要搵多樣新既野黎撻番著啲火去繼續學落去

幾時踢比賽 我黎G持

有冇諗住學邊方面既野

我踢波都係中堅 之前踢啲7人賽 試過犯錯真係覺得對唔住佢地
好彩最後反勝

跆拳掛

啲球場冇開返 仲未知

求其搵個位當街踢

球場開返既話我都踢返波起碼四年冇踢

我而家啲隊友全部都甲組乙組港青 成日都勁驚

我白帶

嘩 點打
我之前幫我學系踢比賽 有隊友係乙組 都已經覺佢超曬班
你果啲仲要甲組

而家成日自己一個係公園練左腳

我未考帶
但係學過back kick 果啲

要珍惜有波踢既日子

我踢親波都會傷
輕則刷傷 重則爆缸/一世留疤

點練？射下波？

我都好多舊患一踢就會痛 要抖幾日

有次同人吹水
我fd叫左佢fd落樓 求其係街搵個位踢佢地搵左個唔知咩位踢 結果唔小心踢中左人地部車之後走都走唔切

練下用左腳對住牆斬下波射下波咁

比著我我寧願搵返啲實力相近算
都係想開開心心踢下衛生波啫

中學試過兜野省中狗車未驚過

實力唔近但始終都識得耐 叫熟既
同埋同一隊波 冇理由場場比賽都唔去

輕鬆踢啦咁 又唔係踢波搵食

唔好叫到我咁老啦

我fd係踢中左之後執番個波跟住聽到有人大嗌話咪走呀仆街

有冇比佢捉到

喂

聽佢講番係捉唔到

唔講呀嬲呀

我fd一野踢裂左個裝住消防喉轆既玻璃

咁麻煩架冇得爆玻璃

個塊應該好貴

唔使賠到呢家塊野都仲係到

我仲有個同學踢爆左個吊扇笑到仆街

中學未識佢

之後仲唔比踢真波 全部變西瓜波
班際比賽先比踢真波

點踢架

好慘give me football or give me death

我先係東東呀

我都唔知 不在場 好彩個陣放左學冇乜人

係咪佢拆落黎架

白馬

邊個東

人黎賠我拖佢出去 踢波

佢慣左我柒開

學校樓底好高 正常唔會掂到

咁多過東

爬梯上去

好啦 都係可愛既東東

啲梯鎖死曬

東坡肉

好想打牌，好想打波
仆街開游泳池唔開街籃球場

禮堂條梯

泳池很危險

打牌去我朋友私竇就肯定有得打
又多酒飲

唔係囉
係無聊冇野學想搵野學

我有隊友carry 應該話好彩有隊友Carey

足球自己狀態唔好都有隊友頂
我羽毛波真係會直接輸

驚乜呀

唔會囉 對劏人冇興趣
對啲野食有興趣 我仲諗緊點樣可以係半個鐘內煮好一餐飯想挑戰下半個鐘

我淨係適合群體運動

要學下煮企鵝了

多人運動

唔小心又自爆多左野

刺身ok?

企鵝肉揭尾故

不了 咪搞我
企鵝呢啲鬼國先食
企鵝咁萌萌邊有人落得到手架

咩料

唔會煮呀

不了

係咪突然間好想煮返企鵝肉

的都唔係好老姐

唔想
人黎同我拖佢出黎幫手諗下煮粟米忌廉湯好定係蘑菇忌廉湯好

都好

無限粟米湯

係咪傾乜都得
我有樣嘢想講好耐
有冇諗過 “疫情下”/“疫情前” 呢類term好似用撚錯哂疫情呢個詞語

唔係宣傳 係真心想9up吓 你地中意嘅用不推文都得
唔想就ignore我啦

睇完都唔明

好核突

我睇唔明

點解唔煮粟米蘑菇忌廉湯？

太多料喇

識煮野食既女仔真係加爆分

屌 我食緊宵夜架

重溫下？

識煮野食既男仔呢

求下你唔好

我訓先喇早抖

Good night

End game

係我度冇分加

早抖

睇緊熱刺

唔好咁講
我都係好奇問吓 甚至可能請教緊人
簡單啲講句就係 疫情下呢個字用得好怪 聽落唔順耳 寧願用疫症下仲好啲 睇落啱文法啲

我覺得疫情下用錯 應該用疫症下冇咁怪

你呢啲問題勁似我讀linguistics既朋友會問既野

但我讀商

a preferred of coz
c勉強
the rest eat shit
btw幾好玩

cd勉強*

我睇住R曬頭 乜pj黎

我重點擺喺options度 你擺喺個pj奇撚怪度
係咪我同你fd一樣都奇怪

疫情似淨係啱要嚟展示疫症嚴重嘅程度
本身唔係一件event/object
疫症就係

所以撈亂咪怪 eg疫情下 疫症嚴重

佢學術研究唔奇怪 只係對於我呢啲外人黎講唔會太深究呢啲野 平時點會留意 表達到意思就得啦

ohh咗ching如果傾開不如問吓你個fd點睇
我都想知專業嘅點諗

呢條佢yr1問我 依家都grad左幾年啦

你講得啱 唔係刻意研究嘅話 其實表達到都已經可以

可能我唔太識表達

話時話原來感情台嚟 依家先發覺

新入po冇留意見笑了

開始眼訓了 但又想睇埋場波佢

same here

敷埋masks就訓了

you spin me right round baby right round

嗨

做咩

加油 我都上緊唔識嘅econ

一邊上一邊睇辯論

賭

慘 我依家開cam 上strategic management

好辛苦係咁聽佢吹水

淺hello

夜晚加落雨 真係好辛苦
一望d雨撇落個地下 就會掛住你

搵個位叫下春 打擾哂

中秋我注定一人

唱左出黎
有冇地方比我upload

有pm me

依家又好空虛 好唔開心

其實我會唔會係有病
日日都冇原因唔開心
持續咗好耐 好辛苦

可不可以你也剛好喜歡我

中秋節快樂

一個人係唔適合過節日嘅

其實我都差唔多

中秋節唔係同成班朋友過嘅咩

邊有fd 個個都有女唔見人 得踢波or食飯先見到

真

所以先成日發春我女仔fd 都有埋仔 出街冇人可以約

慢慢會習慣左自己一個人

月餅節快樂

你

老

母

失敗

因為你

你水皮

我火皮

。。。

火燒包皮

想食

煮左好耐 結果冇咩胃口食飯

點啊==

煮咩

Diu...

煮火燒包皮？

炸蝦 牛柳粒 再炒個西蘭花 老母唔舒服 唯有我自己煮

你嗰個皮

屎仔個個

好勁咩事冇胃口食啊

煮野好熱呢個好正常

哦～
咁抖一陣再食啦，中秋節快樂

難得細佬話好食 開心
其實獨撚一個更開心..

我都想食
希望你下年有女陪

好睇好食 有成功感
希望有女 不如希望自己變得更好 遲下開始跑返步 做gym希望遇到白嘅女仔

支持你有自信真係會容易啲成功
牙祝加油到時溝到女記得上嚟講

溝到女暫時好遙遠 我真係隨緣

俾啲信心自己好似吸引力法則咁

今日天氣好涼爽，人都開心啲

我係對自己鍾意嘅先會冇 對其他人 or 陌生人其實冇乜嘢

你已經有鐘意嘅人？

冇 人大左好似好難鍾意人咁

Oh..點解啊驚受傷？

拍過拖先會明原來感情好脆弱 慢慢就會唔想再重新識人 唔想再放咁多感情 我份人好睇感覺 冇感覺幾靚都麻麻

咁真係唯有隨緣了

我都係偶爾發下春 還好啦 不過都希望有人睇得上我啦

感情真係可以好脆弱

我到宜家都未明白 係咪真係咁多兩情相悅 定只係因為對佢好就鍾意

點牙-.-

抑鬱焦慮的我祝大家中秋節快樂

我原本都以為可以一直白頭到老，點知都係唔得

獨自一個都祝你中秋節快樂

中秋節快樂呀

好耐冇見
原來發生左禁多事

祝大家中秋節快樂

你都係><

你點啊

咩事唔開心

有冇同frd出去玩@@

冇乜點 都係唔開心嘅一日

你是咪有朋友？

街上情侶一對對
家中得我on居居

唔小心打開咗ig，見個個都過得咁開心，對比返自己

唉攬攬

metoo

自己喺屋企一個幾好，想做乜都得

一樣見到佢地個個有frd有女出去玩，自己一個就喺屋企發毛

中秋節快樂嗎

想返工就黎做左成年廢青

見住班朋友個個都開始搵到另一半
自己就乜都冇

你唔是下個禮拜返咩

原本都好哋哋，見到個個咁快樂就一下頹咗，點解冇人約我冇人理我冇人記得我

唔好睇ig啦越睇越唔開心

廢青呀搵左大半年 一個offer都冇

冇

同你

好似俾人背叛咗拋棄咗咁

唔睇ig都算 連新聞都提我石原結婚了

ching你呃我嘅 又話冇ig

早兩三年班朋友都會打住機過
今年個gp直程冇人上水

WhatsApp已經唔知幾耐冇人搵

原來大家中秋節都係咁攬攬

我之前del左，琴日忍唔住download 返

拍左一年就結

曾經約定過每逢節日生日要一齊過，結果……

無得攬住屎屎過

早講呀，我約你

女神結婚了 新郎不是我

咩行？

你哋現實係咪sick對方

你離開

下年我早啲講

我回來

你背叛我

咁約我丫 我長期ok

咁你有咩話題呀....要人傾偈

我用嚟睇女姐哪有朋友

跟隊約埋

Hi
大家都要中秋節快樂呀～

你而家搞咩

究竟係咪得我一個冇用ig 成個怪人咁

見到我

我都想識，佢唔比

開黎睇下囡/仔都好呀

冇人俾我科勞

睇Netflix ，天才少女福爾摩斯幾好睇

我d fd仲要返公司ot，好慘

ig都係睇j圖啫 你以為用嚟社交?

大把public啦

毒撚都係唔用啦

真我地呢啲開左都冇人科撈我

點會，大把正girl

我喺屋企

坐在梳化上

睇緊蘋果動新聞

個ac冇po過嘢

ot都有嘢俾佢做下，我喺度發吽豆等人覆

hi

我唔同意你嘅觀點

我覺得啲男人去instagram睇女人

根本就係去金魚缸

想去唱K

佢唔會覆你架啦

我po咗好多嘢但冇人睇

我4,5年前開過 得3個科勞 之後del咗

有冇同frd出去玩

我都得果20個post 啲like少得可憐

我都勁想
唱咩歌？

冇人like？

開個假名睇妹豬啦

你哋通常po乜

等緊連登仔覆咋，你唔係以為我有可以傾計嘅對象下話

我唱開醫神啲歌

咪我

都冇人科勞

人地隔住個ac都feel到我浸毒氣 唔喇
同埋我冇興趣睇女

唔識了

有fd咁開心

我果啲都係值得紀念下既野就算

咩去金魚缸

就係得連登先俾到少少希望我

啲妹豬個個都幾萬人科撈啦 唔會留意咁多既

你睇仔？

我們約你

咁你識咩

唔岩歌路？

我冇朋友又冇女朋友

冇咩興趣睇ig女仔

非gay

登豬歌

唔岩

喺連登先有人理

多謝，還好仲有你哋理我陪我吹水

咁睇啲動物囉 貓狗岩啦掛

咁唱開咩

真得連登先有人理我

因為我都長注呢到，覆呢到好正

唱生日歌

有target咁好

你都冇朋友？

但佢當我係fd

主動啲啦

中秋一個人好悶

鐘意狗仔

個個都去拍拖

冇frd約？

點主動

係啊
咁啱冇嘢做就覆下ig啲五毛

約多啲佢出街啦

Follow啲狗仔ac，人都開心啲

呢度究竟有幾多人都係一個朋友都冇嘅

又唔可以話冇，但冇個交到心，好似呢啲節日就各自陪自己重要嘅人，唔會有人理我

早兩日出完

唔喇 唔想用social media

有冇約定下次先？

咁開心 羨慕

日日都咁過架啦

咁點樣識人

所以依家咪一個朋友都冇

唔會覺得好哂氣咩

人地拍晒拖點會理你

係咪啲hi bye friend，雖然識得，但未熟到可以約對方出街

淨係食個飯？定有其他活動

唔係，平時有出街，只係我成為唔到佢哋最fd嘅人，所以節日就冇人理我，去陪更重要嘅人